以前真係搵鬼信聽到國歌會流眼淚

以前，搵鬼信聽到國歌會流眼淚咩？
幼稚園學邊有唱過呀？
根本都唔柒會認同個鬼國係自己嘅國啦！
得罪講句，你問愛國藍絲都唔撚會識唱
直至有＜願榮光歸香港＞
我想講就算得自己一個唱都有少少眼濕濕
莫講話商場大合唱
我敢講香港人嗰種團結，基本上無咩地方做到

香港人一定要贏
光復香港，時代革命

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

願榮光歸香港

香港人呢次輸咗唔會有下次
今次只許勝不許敗

大家要記住一點，香港人知嘅係真相，係事實
大陸人知嘅係已被扭曲嘅謊言，佢哋有嘅歸屬感並唔係真實嘅

除咗呢首
無盡 光輝歲月個啲我都會眼濕濕

唔係香港人冇個種感情，係香港人冇自己既國歌

呢個真，真心feel到想喊個種震撼

呢樣真...幾百人一齊唱果下真係feel到個身係到震
起哂雞皮

聽親都想喊

次次唱親都

光輝歲月同願榮光歸香港唔同
願榮光歸香港令好多人搵返真正香港人應有嘅歸屬感
願榮光歸香港 經歷嘅係香港人呢三個月嘅事
呢三個月發生咗好多嘢，無一個人會唔記得
失去嘅手足義士係每一個香港人不能忘記嘅
香港必須向前行，大步邁向獲得真正自由嘅一日

無盡？

真 睇親條mv都眼濕濕

對支那國歌完全冇感覺我由細到大都純粹覺得佢只係一首歌

合唱嗰陣忍緊眼淚

新戰線—Pornhub

香港人今次唔可以再輸，再輸真係亡國滅族
願榮光歸香港！

從來都無歸屬感
香港不是中國

我頭先喺沙田流眼淚到要隔離啲人遞紙巾🙈

九月十五，港島見！

第一次聽已經想喊
loop左百幾次以為習慣左，點知一出樂團版又喊過

我硬係覺得呢首歌動香港一啲都唔襯佢比我嘅感覺就係小學嘅時候開學禮企到我仆街唔俾坐就係要唱呢首歌 仲有睇返youtube上面香港奧運配god save the Queen 反而仲有啲感覺

岩岩睇新版本睇到哭左出黎